［置頂］繼續文宣大洗地 （用盡每日一post)

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
你應承過會做勇武塊盾
宜家勇武要大家backup 啊！
勿中林鄭割蓆計！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

唔好剩係指出缺點
連班狗都識得指肺為膊，你地唔係咁廢啊？

上一個洗地post連熱門都推唔入啊！

我唔理勇武做過啲乜嘢，
可能不完美，將來要改善，
但係佢哋已經做咗嘅嘢，
我就肯定接受

【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

推

支持國際文宣工作

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

！係時候轉撚狗方法！
性價比
首先，我地要make sure d真手足要安全，而家太多狗扮人！
第二，而家d狗當自己大L哂，做乜都吹9佢唔脹！
姦淫擄掠，打家劫舍，乜都做齊，現時冇人會將佢哋繩之於法！
打又同佢地武力相差太大，我地俾佢地拉1000個佢地都冇乜損傷！
咁點？日日同佢地嗌交？
然後d女又俾佢地拉哂！細路仔又拉！大肚婆又拉！DKLM!!!!!
我地要真正BE WATER!!!!
Be Water唔L係叫你走佬呀！！！
係要快閃！
每去一處地方撚完就要快閃，唔好留，再去另一度。要d狗去到又搵唔到任何手足，激L死！
然後佢地又要接order去第二度，吹到啤！
狗就係狗，要接order做，冇order就唔L識做，on99唔知點L算。
喺佢地未接到order時，我地已經喺另一度撚緊，可以撚L哂各區狗舍，狗屋。
班坐office嘅膠層就係調兵遣將嗰d，佢地會將新界嘅調出九龍，九龍西又調落尖沙咀等等⋯⋯佢地以為自己係軍師，但如果我地真正BE WATER，兵貴神速！佢地嘅智商一定會err...err...err....然後亂L哂！繼而自亂陣腳，內鬥⋯⋯真係諗下都開心！想下都興奮！
咁樣，除咗可以減低手足被捕嘅機會，重可以減低「臥底」扮手足周圍抹黑嘅機會，因為佢地唔L知我地會去邊，佢地未部署係唔會識行動嘅！不過當然好大可能已經混入咗，跟住一齊去（啱啱喺學堂出嚟嗰d），但就大大削弱佢地嘅機動性！
大家都有眼睇班狗毫無人性！見人就兇，見記者就推！都唔知幾多落單女女出事！
我地要撚狗撚得醒d！快過d狗！唔好再玩雞蛋撞高牆！太多唔值得嘅白白犧牲！勇武好寶貴！不能再失！
而家和理非喺街度屌d狗都拉！記者俾狗打，俾狗推到老練咁遠根本乜都影唔到！
！係時候轉撚狗方法！

1
0

有冇Ching幫手整黨鐵炒車嘅文宣？

和理非其實仲有多樣野可以做
就係分化！
分化政府同警察
分化高層同前線

而家前線班狗已經失晒控、接近崩潰
係時候洗腦式分化
政府無能
警察受罪

一哥卸膊
前線孭鑊

類似嘅口嘅，我諗前面班狗聽到都好有共鳴